天氣太好唔想返工

行山

冇錢
焗返

落雨都叫好？

Ok la

正啦 SL去行山

哪有錢你老母

幾百蚊都冇?

返工搵錢啊老友

最慘公司部冷氣又壞撚咗
屌

咩意思